{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024467",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292619328/andong-munhwa-hotel-andong-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699176980618&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315640061&selectedRatePlan=385420906&expediaPropertyId=71613104&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 문화 호텔"
    },
    "text": "安東文化ホテル (안동 문화 호텔)\n安東文化ホテルでの宿泊は安東で卓越した選択といえますが、ここではWiFiおよびセルフ駐車の無料特典が提供されます。 , ホテルサイズ : 23個の客室 , チェックイン開始時間:16:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "安東文化ホテルでの宿泊にはどのような無料特典が提供されていますか？",
            "answer": "安東文化ホテルではWiFiおよびセルフ駐車が無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "安東文化ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "安東文化ホテルには23個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "安東文化ホテルでの宿泊に制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がある場合がございますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "特別チェックインについて教えてください。",
            "answer": "特別チェックインについては、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡して、チェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要となります。また、政府発行の写真付き身分証明書も必要となる場合があります。チェックイン可能な年齢は満21歳以上です。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "安東文化ホテルではインターネットは利用できますか？",
            "answer": "安東文化ホテルでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、安東文化ホテルには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "その他、特記事項はありますか？",
            "answer": "安東文化ホテルには指定の喫煙区域がございますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 486
    }
}